{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 아라아띠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ピックアップサービスは現在中断されています。 余分なタオルを用意していらっしゃる方は、たくさん使うタオルのために用意してください。 23時以降は照明を消灯しますので、予め入室してください。 連休期間や週末には数日前に予約をしていただき、出発前に確認の電話もお願いします。 予約した人数に変動がある場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 花火と花火は安全と騒音のため禁止されています。 タオルは1人当たり1枚ずつ提供され、余分なタオルの準備もお願いします。 メゾネットタイプのプールで楽しい水遊びが楽しめ、プールは2022年6月1日から開場します。 チムジルバンも利用可能であり、駐車も可能です。 ペンション前の広々とした干潟で干潟生態体験をすることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "現在、ピックアップサービスは中断されています。"
        },
        {
            "question": "タオルを追加で用意することはできますか？",
            "answer": "余分なタオルを用意していらっしゃる方は、たくさん使うタオルのために用意してください。"
        },
        {
            "question": "照明は何時に消灯されますか？",
            "answer": "23時以降には照明を消灯しますので、予め入室してください。"
        },
        {
            "question": "予約はいつまでにすれば良いですか？",
            "answer": "連休期間や週末には数日前に予約をしていただき、出発前に確認の電話もお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に変動がある場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "花火やバーベキューはできますか？",
            "answer": "花火とバーベキューは安全と騒音のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは1人当たり1枚ずつ提供され、余分なタオルの準備もお願いします。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプールで楽しい水遊びが楽しめ、プールは2022年6月1日から開場します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "チムジルバンも利用可能であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "干潟生態体験はできますか？",
            "answer": "ペンション前の広々とした干潟で干潟生態体験をすることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 733
    }
}